[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1657)

Hi, slow

Jumped

Dodo好早

10.5在望

可唔可以停c到尾阿

差兩隻 掂既

英撚rc

急流會反底

紅埋 我真係恭喜你

新英倫Goalllllll rc

笑撚左

最後幾分鐘就爆c

紅左

英撚

垃圾

美職紅牌有咩劇本 有無手足講下

紅左會入 主再入

下盤追和咁

紅左唔守全攻
1:3完

唔好咁喇

越紅越勁？
美職唔識

反勝的號角吹響了

唔係想打擊你 8成爆角

我都唔知 藍十字就知一定會win 無rc唔入波

開盤未 我要入客ng

紅左個廢柴， 冇人拖慢進攻， 進攻節奏變得更流暢， 應該反cup

革命失敗！

信了 星蛇

美職真係10場有8場都角大

No goal了

咪玩， 今季美職角球西到仆街

10角就夠了

12c 未

月巴又羊

朗尼快入

星期日 84 FC洛杉磯(主) 對 科羅拉多急流(客)
大 [1.5 球]

紅左先入波

屌 買角大波大 又針

咩中位數阿

Ng DC

我買左10.5s
都驚到死

最後實有兩角

11.5

美職正式開波

85' 1:1
90' 2:1

仲要客隊刷

俾2c嚟

溫溫

月巴俾多球啦

1.5b

北海道✅
鳥棲砂岩❎
血鑽❎
川崎前鋒✅
烏德勒支✅
屈福特✅
斯特拉斯堡♻️
海倫芬❎
白禮主勝✅
羅馬✅
柏爾馬♻️

似主隊妹完俾人入

有角未

整多粒

屌 朗尼 單刀唔入

又炒 屌你老母

點啊DC 入多粒啦屌

朗尼我屌你老母

月巴單刀炒..屌.

朗尼又飛機

單刀飛機

單刀炒 垃圾

3X1 差美職大3.5 CLS 咁都針得

仆街啦月巴 一粒都冇

俾多2c

最無可能細個場英職針左

仆街啦主罰球

角又針
波又針

封左角 想補

星期六輸到依家
下場美假要半大
睇路

唔炒機加12M 可以30 的再1球就4

Cashed

真係入撚埋

Disallowed

DLLM 12M炒

goallllllllllllllllllll

Allowed

炸完實對家入啦

朗尼我收翻句屌你老母sor

2:0!!

都計喎

2:0

屌係咁浪費機會咁先20.....應該456的

另一球黎 唔係朗隊入

20唔係12M入的

唉屌今朝又Jump多700

屌夠膽俾多球

10c

角大?

朗尼輕鬆全格

死狗會 想入ng變兩次入唔到 屌你老母

頂住全格

no goal捱左70分鐘又爆

奇蹟3.5B 既話派100

不了

無可能

1c pls!!!

lm了

DLLM 射啦仲傳..

no

Lm

咁都開到我派番你500

個100你收返埋啦

Ccccc

連c吧

仲有幾耐

DLLM 月巴一個單刀同12M都炒 殺死了我的大波波

3min

比多球輸半

角大了早知串角

11

goallll 11C

幾角?

冇c了

11c

高蛇最近有d失準

12-1 2.5-1

屌 補唔入10.5b

11.5s 點輸呀

比多個c 一個月華迷

Ft 2:0 11c

屌你老母

成功Gel壞頭

爽 上盤全格

11c岩岩好

屌我3X 1 同4X5 都係輸1場最唔應該細波既美職
垃圾月巴無食飯
我射都準過佢

新英撚輸都刷

高水

一陣銀河可否正氣？
All in 左3.5b

?

又係差1C..

洛杉磯

Fc LA

半全大 上船

我輸到就黎本都冇

正想問點解有我愛隊而我冇買

LA 深盤 不了

有無人準備好allin利？

真係最後又連c

廢老銀河大炒格？

咩事

負債95K..
走上絕路了

好似另一隊黎

FCLA 近期表現反覆
避

明天新聞見

伊巴有冇正選

All in半客全客 支持反底

過左檔？

銀行得返20K本
我今次仆街都唔撚掂

咁都有得同路
我都負債95K

大家係派緊膠定點

我都想知

我就快冇曬本
有冇巴打可以教下點買FC對科羅拉個場?

抖下先啦

唔知開咩盤 球半2球 驚驚

我本應該少個你
得番15K

瘦左2KG

針到痴咗線

一球球半

得巴 普巴可唔可以救下我

利 今日輸啦

抖下啦 通常再買落去都出事

Allin 利 好過allin 美職啦

十點最後一注買乜好

留黎賭利物浦

朗隊朋友隊好正氣
追返琴晚注曼聯啦

冇時間啦...

會窮

朗隊可否不要老

攤牌啦 追數冇可能場場買

昨日個場曼聯害我雞毛鴨血

哈馬比 x 奧特 x liverpool x 下體會點睇

有大注落左急流

下體有不愉快經歷

正氣波多數會斷1

邊個話半一唔正氣

都係 定單頭算

馬賽 國米

下盤？

單頭我利

兩隊都有買 全針

今日會唔會nba

直屌FC

3.5得2.3俾狗買

獌

開2.5b 有古怪

買20 客+1

針哂啦

國米斷9我5x1

見到禁住砌唔入都好過輸係曼聯到

Allin last 500
輸哂馬季見

100k 話多唔多話少又唔少
一個月儲8k 一年就夠
賭細d 玩下咪算

巴打為乜要咁急追數 仲要差唔多十皮

呢兩日大注蛆同獌 冇贏冇輸 賭黎做乜柒

正常輸波係會失去理性

輸左最好停一停，過一排先再細細地玩返上去唔好allin

次次最後allin都西

同感

1 球 球半仲要高水

寧願避都唔買國米
薩斯索羅往績食晒國米

琴晚得鏝同洛辛堡正氣

佢好似係借老母錢又唔想比佢知 所以愈追愈急

2 皮拎去allin 推2口， 輸唒就結埋心水同老母講算啦
磨下磨下最後一定係輸唒

大船黎講 屈仔都唔錯

9.5b?

場場賭就肯定輸死啦

賭博就係一輸個人就會亂

有冇人要左半大？

一亂就會allin利

一allin 利就會贏

Ching sick ball
避晒d垃圾波
只買1-2場重心
長玩長有

最後100

半大 無眼睇

點估你幾時去馬

急流上 半大上

借錢賭
仲要係老母

9.5大有冇同路

老母錢好過財仔

波強2:2 3:2 2:3

好撚靜

0:0最好

岩岩allin 左華盛頓 爽死

應該冇半大

幾分鐘就知

買左FCLA係咪要針

今晚2場德盃賽閪爆

大波冇煩惱

連天才都唔係場場去 點估

輸到仆街了
求派

半大已死:

想買多仔

客半場開到0:2 一日球迷

如果買1條2穿1應該買邊隊好

半大已死！

一起身唔見1皮 屌你老母新英倫革命

半客都執到啦

我相信呢場主隊正氣波

如果冇估錯下盤應該收皮 冇落雨

批2:0

半大叫爆區

批

利撚哈馬比

今場坐3望4總入球

角大已死

1c

半場456

開個半客 下半主隊反cup

支持急流反底

快d 入啦

支持下
你
啦
下

仆街仔 燒焊就專心做野啦

我燒焊好快的

開咗波？

想入2.5/3 b

今晚all in一場我利半大

客fg

肯定過唔到驗焊個d黎

半大集氣

2倍以上就入了

客入呀屌你老母

超聲波x光 基本野黎

快半大

半細

半大jump

Wow 燒大焊

半大得2倍都開唔到

岩岩出糧就幫馬會出糧比員工

半主得架啦 唔要半大都得

買咗無入球

LA FC肯入未

主20 30 ok?

批准

做善事唔洗咁揚既

每個月最少捐一半

半大針

有冇人睇live 咩環境

2.5b 有3倍allin

3/4 啦最少 不遺餘力做善事

無攻過門 唔撚對板 完

互妹 假對攻

又半0全4

1射wtf

3.5b 針

半大咁難架咩兩隊垃圾

3.5小

睇黎又00

唔講以為賽前平手盤

一齊唔射波

Hea到

角大針大波針上盤針

下半場會發力架啦

半細gel

連C

Suddenly 3c

半大信念！

角球雨來吧

半個鐘1射 wtf

買左40蚊半大

屌佢老味成晚到今朝 夾撚埋上半場hea踢
夾硬針曬啲錢

100$半大針
500$ 3.5b針

發覺單頭場既波9成閪波

比盡兩隊垃圾咪又係上半場一粒

急流原來派錢波
我仲奇怪莊點解 盤開下 主客和睇好主

250半大針

點解會冇射門

因為冇起腳

出埋1.5

半大捐錢

1.5 100%

好在唔知醒無買半大

1.5b gogogo

真係allin左 1.5b 輸埋9月先玩

想入2.5B

Gchi

上

求奇跡半大

主上 比2球

冇咁易半大了

奇跡半大派100 1個

急流死守

lm

Pm

半0全2/3/4

好難同fc互攻

一係就唔好入住

真

從甲府開唔到半大起
半大黨已死

半大只需

角大會好過入球大

開球半客黎

半主

gel下盤

未完場的

半0全7

4c

急流可以點輸

手球唔睇var 屌你老母

2:0 殺哂大波 下盤

2.5b

屌中意睇就睇 唔中意就唔睇on9 var..

半0 勁

Dklm兩球12m冇判

主兩球？

咁撚近都睇唔到你就睇var 睇多次啦 撚樣

劇本波，下半場1:0

屌你個西半場睇番ok? 德甲都有先例啦dllm

一球kick跌一球手球

球證買入球細

allin 1.5b

美職連續三場無半大
針了 ifc啦今次真係

咁要買客ng la

唔係借老母錢

全0 cash

Fc LA 唔入比人入啦

feel到 1；0 ft 殺9晒

我上左去
等你

sorry 記錯

翻埋工先

唯有強硬D同老母講唔拎錢出黎

係就咪撚扮肉緊啦 臭閪F.C.

次次想派都冇奇跡dllm

苗喬德要d乜

1/1.5下盤 點輸
利申淨係買左客+1

成撚日玩半大

巴打全買0:0 完場就任務完成

半大@500
5:2@100
7+@220

下個禮拜會全半大

係巴打自己既錢
但老母有日叫佢拎出黎換人仔收息
點知巴打原來之前自己拎左D錢黎賭仲輸左唔少
宜家唔知要追番條數

下半可能nba

呀得尋晚有冇羊

D錢係自己既唔拎咪唔拎
一係話收到風人仔會再趺所以唔拎
宜家中美貿易戰係好好既借口

洛辛堡x羅馬
皇馬下盤

唯有強硬D同老母講唔拎錢出黎
我可能要借錢

侵又救多一個人

FC對科羅拉個場角球買大定細好?

主隊下半場炒佢老味

拎去買人仔都係輸

不如比D TIPS我賭波

事實人仔真係趺緊

2.5 b成3倍...

我都負債95K

我99K啦
好撚開心阿

D半細害撚死我

星期日 84 FC洛杉磯(主) 對 科羅拉多急流(客)
大 [2.5 球] @ 3.20 $990

主贏唔到2粒要針了

上場銀行同急流個劇本
0:0 ht 2:2 ft

有冇朋友可以借比你砌完條數比你老母
之後即卡還比佢

唔洗啦
我同我老母講唔拎錢出黎
佢吹我唔帳

做咩

豬

加油
好彩我D錢屋企人唔理
接近返左2年工個戶口都係長期處於20K左右

輸

急流無雨落都無問題

你屋企人知唔知你差95K

點解咁講

0:0 算啦好冇

好少姐 銀行都借到

上次都半0全4
揸緊個信念

fcla 快入

知我應該唔可以係度覆緊你
佢地知我無儲錢但唔知洗去邊
同埋拍拖條女仲讀緊書所以佢地知我份糧係兩個人洗
仲要比家用交雜費其實都無乜剩

1.5/2 想買了

有無人可以阻止我入2.5b

入左

馬會

主肯入未

刷c未

Goal 1:0

封盤了

goal 10

下盤含撚了
好野輸埋
9月再見

想買就入

1:0

你老母又係咁 一降1.5/2 即入

1比0

屌你老母咩

馬會幫到你

1.5/2 未含曬WOR 兄弟

LAFC

唔撚開半主 先黎秒goal

都係冇爆冷

仲有半格

上呀

坐3望4 無問題 揸緊個信念佢

快 all in 左1.5b 2.5b 3.5b

無事既

急流班on9解圍踢番比fc

買左咩

暫停接受投注

要456了

可能好事黎

可能下盤又入翻球呢

抵撚死 大巴陣

可能主其他呢

想買2.5b 一買就goal

快D入多幾粒

可能客其他呢

琴晚國米同馬賽咩事

2.5b定 主ng

1.5/2b

兩隊垃圾 快撚d死

角大

刷角啦
fc

想追

主Ng 屌打緊

今晚先追

估計客隊應該都係一球都無 係睇主隊入唔入到

日假先追

倒掛爆頭

急流前鋒學界水準點goal

屌刷角開上盤未

好撚on9
琴日本身日本波贏緊8k
玩到今朝又輸番4k出去

捱到馬季好過

仲有兩星期

仲有4k揸手，cash out 3k 拎1k玩算啦

單球点輸

主入第二球啦喂

唔得呀，你琴日踢到咁屎，唔比入

開到9.5角大 上盤 你派5個

水晶宮✅
般尼茅夫✅
米杜士堡✅🐔
愛華頓 ✅🐔
列斯聯✅
曼城✅
利物浦✅
般尼✅

愛華頓✅🐔
米杜士堡✅
維拉🐔❌
列斯聯✅
西布朗✅
廠車半和✅
普雷斯頓🐔❌
屈福特✅
賓福特✅
曼聯❌

細細地玩下算
有95k要追

無你先輸

巴打救下我

6c

急流冇落雨差好遠

-4c

急流啲解圍

急流入呀屌你老母

我贏咁多比曼聯收咗皮
老婆去大阪mon實 一個月2k本已經玩曬
之前15k比佢cash outed 今個月冇得賭
但都會出心水 唔好屌我出完自己唔買

山 個英超命中率

去同馬會阿叔玩真飛

咦原來澳門派錢就黎派到我

山巴 49000逼害 blacklist隊垃圾

馬會多謝你

急流幫手刷下角啦

屋企工人會報串 sir夜晚出咗街

3.5大已死

買左la讓球和頂實一球完場

2.5b大死先

揸緊個信念味完場架

嘩屌， 巴打俾人軟禁？

2.5都唔知有冇, 3.5訓陣

7.5s練心

1.5b已死

ng 急流

gchi

難D WOR 巴打, 交波都交失

開左1.5先啦

小學前鋒邊高到

明明我出糧比工人 但佢好聽太太話

美假既野

nba未

迪奧文迪換入
即買主ng

神奇FC 手球 FC開波

連入3球隻氣

今晚先玩

最後20分鐘上力

比曼聯馬賽清袋

琴晚比49000 b害

斬木3:0

唔玩了 9月先算

B隊是但啦

曼聯

仲追埋反cup

正 一球到尾

美職d人係唔識射中龍

唔刷c邊有波入

上盤針了

快手開埋佢

屌你老母真係1球到尾？

要單邊10c 先幫到你

嚴選濕鳩隊以後唔買
曼聯 紐狗 696 銀河

夠鐘入波啦

琴晚係比 國米 保地 馬賽 連續陰

銀河大波波正wo

避到曼狗都無用

我玩咁耐淨係買盤

屌你個西 大老闆黎左

等80分鐘 nba

今晚allin利 有冇同路

應該仲有球

水晶宮主場勁架

哈馬比串我利

而家入左5手759 點輸？

仲唔比我捉到你？

2個鐘無得訓 攰到

下盤補入球大？

大老闆 爸爸 臭ggggg

補主NG 算啦

心水 la下球

456

主單刀都可以射失

49000以後BLACKLIST

用1k支持你

唔係真係殺盤殺ng呀嘛

好奇一問有冇人買左下盤

急流下球

我戒緊賭

渣到十蚊

客差D入, 頂得柒

La入多粒俾我回返49000既血好冇

我幫你賭

客似樣gg

美乙分幾球黎得唔得

你先係你老闆

我老闆

入波啦on9美國佬

中了

屌

2 0

買唔到7.5大

射得靚~

2:0 hoball

2.0

入多粒可以收工

夠膽開3:0

唉 屌 無得買。。
派未

頂住-1

坐3望4

頂撚住上盤 9.5角大 派2個100 頭5個抽
快手比角

80 分鐘nba

Fc la頂住認真一世球迷

下盤88

急流上曬去比人2打2

未來人 omg

我

快上

ok！

Lm先

反撃好撚勁

派左啦

唔夠信念 屌

客隊輸兩球開始急鳩射

主ng cashed

你班仆街LM咁撚快

難為我要文字LIVE

老闆 分花紅

下盤完

9.5細

會唔會有第三球

會

有
坐3望4

屌你老母諗住入1.5個陣就封盤
手持半大全大針撚晒

你分比我就真
廿萬喎

美假導演 開始反cup未

至少都3球

等睇分分鐘2:1....
應該3:0唔到

主？ 諗緊買唔係好

可能2:1

2.5b叫爆區

唔會啦, 客隊學界水準, 冇落雨就垃圾

橙了
心0投注100%

比角未呀屌你老母

博命啦屌

比角啦

急流ng 1000

差1g1c

-1c

比多球等我過關輸少啲

落海

主ng

All in急流ng了

今晚繼續心0投注

分分鍾2-1 就好笑

原來今晚港女對北泡女

2邊紅格

nba呀

入波味

入呀屌你老母

快手

急流ng

No goal

又殺大波

入波丫吊你老母

急流一粒都好

一粒係咪咁難呀

比多球輸半得唔得
針撚晒喇

入波呀 屌屌屌

邊隊友就球迷了

揸緊個信念 仲有機會入波架

而家幾多角？

8

3分鐘 2c pls

無啦

急流勇退

補個客ng

留名2比1

入多球就全格

謝謝 買左8.5 9.5 10.5s希望唔好爆

+4分鐘, 咁多位加油叫

落底玩角球旗快

入啦屌你

1球dllm

美職補時最少一隻角

邊一隊都好 一粒

快完

落底喇屌

我8.5好小注 唔驚

急流呢隊閪波

入啊

上場10.5嘔血

絕殺快

急流個種廢

我得。。。又然

8.5都開唔出

2/ 2.5S 有啦掛

針哂 再見

有啦

急流好勁，輸兩球都仲頂住，唔比人入，守住個2.5S!!!

上半場1.5b開唔出
好彩下半場開到

玩流

補返2.5b個注啲錢炸

完~

正氣上盤朝早

兩隊都廢

搞掂！回番曼狗血

F.C. la勁

美職兩上盤正氣

呀拿

屌la 個99號死黑鬼出黎冇腳好波

LAFC 又要去馬會拎錢

2.5b 幾多人中伏

easy lafc

8.5s高水咁都守到
補翻下盤輸果d

1.5/2b cashed
止一止血先
琴晚曼聯放左我幾升血

諗唔到哈馬比今晚點輸

角細練心真係正，入球細都係... 死頂!!!!

On9波

3/3.5竟然開唔到

HP+158

HP-200

500》1000》0

我了

國米曼狗斷我5x1 斷兩場都無一場咁嬲

馬賽 國米 曼聯

堅離地斷腳未？

究竟急流點贏銀行

2.5b都開唔到踢乜撚野美職

2場都一樣劇本
主2:0 全細 dllm

今晚問利記拎錢

等睇馬會精選2場亞運出黎

想問下邊間借錢好D?

輸撚到仆曬街

佢會唔會問你點解要借錢?
點答好?

咪借啦巴打 雞仔注賺個m記錢算啦

借錢賭博屌咩on9

借錢去買利記

你話想俾多d 俑佢地賺

Hase

借錢賭真係唔掂 有閒錢先玩下啦手足

得返20K
你教下我點返身咪唔借

借還借唔好借財仔ok

最好借番出糧銀行

岩岩 allin左利黎個了結

利息少D?

易批
同息口低

dllm
我發覺點輸極贏極
都係番番去3k呢個數冇賭過

有冇番左2年工既巴打可以講下自己戶口有幾多錢

今朝針左200
希望今晚痢會正氣??

一注3k就得

番左5年 戶口300k

牙得

La -1 串Dc聯 鳩買都中
咁正氣既

今日真係跟啊得搵食 針到無哂了

介唔介意講埋宜家月薪幾多

巴打你有借過錢?
同埋想問銀行會唔會問點解要借錢?

130k

鳩up都得啦

翻咗兩個月，40k
月薪12000

想all in我利了

痢客其他

我冇輸左果95K都應該有100幾K

以前亂咁賭輸左100K

應該繼續追定戒賭

追埋下體會x利算

玩留

300->1200->300->1600->300->1900
嘅我表示仲豬緊3k左右 會繼續追

咪場埸賭就係

-100K>-78K>-95K

你有無本先 繼續賭嘅話
會唔會影響到你日常生活

9k 追數之派仲差4k

-100k既經歷係點

20k

呢排旺 100蚊玩咗兩星期
Acc 入面啲錢全部係贏既錢
都好襟玩下
賭錢量力而為啦

我都仲差3k

宜家戶口得番15K
9月唔影響到日常生活既情況下應該有30K本

咁磨落去不如一棍
中就收手
唔中就認命

水晶宮都幾撚勁，仲要主場

復仇者聯盟 唔睇好贏到2粒

咁你用住2k 300-500蚊一注玩今晚個d先啦
賭順返個手氣先大注落重心波到

$500>$5700>$2000>$4200
嘥我時間

其實本身我唔賭既
但有條仆街道我賭馬
我第一次買左20蚊單T又中撚左2千蚊
之後就開始賭
本身$200一注之後愈賭愈大$500 $1000咁賭
輸多贏少
每個月就用哂D多餘錢去做善事
所以番左2年都冇乜點儲錢

番左工差唔多年幾-2年
戶口接近200k

今晚奧斯達辛斯平手盤

呢個game認真玩真係好晒時間
有時唔度 鳩篤反而收錢

冇膽 雖然D錢唔會影響到我生活
但輸哂又覺得唔抵

我中銀同馬會戶口綁定左
佢會唔會check到我銀行戶口突然間少咁多錢而估到我賭錢輸曬?

不過我都係玩到9月 我玩馬多

我今晚ALL IN 利個場算

我宜家都係300蚊一注咁玩
但琴日日本波中完夜晚就輸番哂出去

水晶宮對利個場會唔會好似昨晚曼城對魚腩隊一樣咁?

會Check到你過錢去馬會

D波好多夜晚，但一到11點就眼訓
影響判斷，即場個d覺得唔想等又唔想諗咁多直接買左就算，飲咖啡有冇用呢

馬會有咩權check你銀行戶口
咪撚玩啦

咁即係借唔到了..咁算....

我指問中銀借錢

之前有冇借過先，第一次應該得

基本上睇你ta多過左check右check

第一次...

TA即係??

如果你綁定左而你不斷過大量錢去馬會
銀行會check到
利伸試過中銀打黎問我係咪過左$xxxxx落馬會

第一次多數得，我之前恆生出糧用恆生過馬會
恆生都借比我

試左先啦

你當時借了幾多?

水晶宮其實唔廢

利對手都勁，走地睇情況先

信貸評級

試過問咁多交易個戶口係咪用左商業用途

OK 唔該咁多位巴打
不過我係有能力還到先敢借

如果你幾千幾千咁過都應該冇事既

我會等稅貸果陣借黎當儲錢

唔好借完all in落去
借左有本就心雄 一個星期六日就會輸曬

唔會ALL IN啦..
驚撚左啦而家

咪借，英超平注買下大波波回血咪算囉

James哥 gun

睇中一場夠膽就all in
咁磨落去遲早都係輸晒

唉...即係冇昨日個場咁好賭..

係..但係真係睇唔透邊場穩嬴...

祝羊有錢Smoke

黑起上黎平時平注會中既賽事一柯煙就針

星期六all in左紐卡素，想死

利記買大波波好似好d
2邊都攻架啦

仲未有人答我 你地夜晚點保持精神集中

[size=6][/size=6教人借錢賭猶如教人吸毒]

邊有穩贏架
韓仔咪又係輸

有冇仙人可以指下路
唔想再輸

頭先上網填地址個陣佢話我比錯地址

想借都借唔到

召集賭波post嬴得最多錢既巴打
我利物浦個場真係要all in 啦咁樣磨唔係辦法

沖涼

真係無諗過賭竟然可以贏錢

真心 覺得黑仔既話就真係要抖下 唔好場場賭
你仲要借錢賭 只會愈借愈多 反唔到身架Ching

當兵啦屌

都可以好似輸到我咁短短3,4日

用網上理財戶口基本上有你個人資料

我知道
但係條數點都要填左去

之前心雄，有場波下半場到60分鐘都一直入波我就柯煙追大波，就知一落完注就換撚哂人，針哂

我都經歷過

你依d仆街咪阻人發達

今晚淨係賭利物浦個場

沉迷賭博，富可敵國；日賭夜賭，光宗耀祖。
小賭養妻活兒
大賭興家創業
豪賭興邦建國
博一博，單車都變摩托。
生意淡薄 不如賭博

我100.6K啦師兄

若要生活好

要撰利物浦?

小賭養妻活兒 大賭救國救民

唔求發達
只求填左個數去
冇諗過負債18K變撚左100.6K

18k都要追
唔好玩啦
本身有130k
18k根本小數目

訓身利物浦

唔ALL IN就嬴
一ALL IN輸撚到仆街

你話18k本追130k就話博一博姐

馬會就FATFAT啦
我就仆曬街

成十皮 唔好賭了
唔想一陣見你話差人廿皮

有無諗過借錢去賭後變負債200k你會點

岩岩仲係99K

一開始個決定根本就錯左
130k還左18k仲好鬆動⋯

而家要博啦

冇得差廿皮...
因為我銀行本身得130K多D..

借完錢就會變正數

今個月最後一注 冇錢了
名校仔
阿特蘭大
多仔
利物浦

唔借啦 我問下JE

你真係ALL IN 左????

其實我3日前嬴左32K就應該要休息唔好再追
追追下出撚左事..

唔借你做得d咩

重有20K
夠架啦

係差個仙人未幫我指路

20k all in痢記 下體會

你本身自己錢黎， 填乜尻數

佢本身個諗法都錯⋯
本身有130k 為左追負債18k

拎一皮賭我自己覺得已經多
平時最豪都係200買讓球

想返回原形變返130K
我咁諗係咪好幼稚?

認命啦Ching

係呢3日賭輸多過少同埋做錯曬決定

唔係幼稚 係弱智

ALL IN 利物浦個場先

係
你同polo玩無限金錢過關有乜分別

真.ALL IN

呢3日D運氣冇曬

130k追18k本身已經白撚痴

因為想贏返去借都幾弱智， 本身都係咁輸， 借返黎有心理壓力仲加唔會贏到

到時唔止冇左銀行d 錢， 會變左真係負債每月要還錢

本身係控制到賭1000-5000跟住嬴左錢又賭
賭下賭入左魔

唔借啦我要真.all in

留幾百蚊
萬一輸左拎去叫雞， 戶口d 錢當過眼雲煙就算啦
十零萬成個人生計都唔係好多

不要睹了

唔係無限錢就唔好allin la

上個星期係咁輸 今個星期叫開始贏多輸少
諗翻上星期 原來我賭過紅星
平時講唔信 原來紅星真係有魔咒的

羊到仲唔還錢。個個賭仔都係想長追羊。

邊個有好下場ga

我識親既人都係長羊

日日cash out 2K

今晚繼續

想叫收息波巴打唔好allin 但唔allin 佢唔心息

收息波都要識選場次收架嗎

而家ALL 唔ALL都死

講真 除非佢收手
如果唔係all in係最好辦法
日磨夜磨又晒精神

我e個星期由幾百賭到上8千都真係感恩。

會攞d錢交數先再算

利物浦個場有咩心水 ?

因為我太固執想嬴返舊錢

btw 我睇岩水晶宮

理想：利物浦w
感性：利物浦盤

想問下成個post有邊位巴打今晚買利物浦個場架?

作客就唔好要利狗啦

佢輸左唔通話你知咩。咪玩la

保守:利單w

進取:上盤

羊多過輸
個個都馬會出糧

我e個星期係囉。之前輸到仆街

利w冇肉食 半客半大全大又睇唔岩 除非尾盤有大變動 唔係我買10蚊波蛋睇波算

賭錢最緊要識收，唔好輸波就再係咁追
我每個月都500蚊起機，輸晒就果個月唔賭，贏左又要識cash out 返出黎，暫時都叫贏到少少嘅

600>3000 是否all cash out等周末再賭

智狗對家 邊位?

Cash out 2000/2400再推

賭波求穩勝姐
高水都穩勝 馬會執得啦

好 玩返100蚊注

今晚利記定下體會正氣
今個月-6k想一鋪追番佢

收手啦
6K咪追

利記海鮮！

賭返幾廿蚊好過

月尾去旅行輸撚左d旅行本

賭錢要收放自如

有版你睇 停一停 諗一諗

好驚又好似獌個場咁

你綁戶口咁勁

有得取 冇得存
冇整自動轉帳

驚就唔好買

邊個搞事追擊刺巴

利記今晚出岩陣
冇得輸

玩左幾個月 仲負緊數

屌你老母 平時又唔撚中波強
蚊注先黎中

若要生活好 all in利物浦

1000%既波 冇撚得輸

你個名
搞到我無哂信心

買我對家囉

借埋錢今晚一鋪過痢

成也我利 敗也我利

5點北韓對沙地有直播 應該遲d會加返場+即場投注

想知哈化柏林係咪無得輸

唔敢買利記win 買大波算

大波冇咩機...

好似

咁買咩好

OK 買埋大波

暫時睇好奧xxxx

決心戒賭
買利物浦

琴日已追3k
差10k就回了

唔好買最好

你幾時先會覺得利唔係海鮮。

明明利上年只是和多d。都冇輸多過5場。

3比1夠了

曼而家就真係海鮮la.

對住隊白禮頓都羊唔能到。

吊你老母

我利會幫49000報仇

咁樣叫海鮮？
點睇都係正常發揮啦

借錢一鋪過痢
之前輸既當冇發生過

利撚今年冠軍
100%sure win

尋晚買左曼魚真係最錯既事

利今季要冠軍了

今晚再黎利大船

再all in

次次打完飛機就輸到仆街

今晚要羊了

賭仔大忌

次次大船都冇好結果

洩左道氣

馬體會下盤x利3/3.5b 點睇

搶埋個1001就開始扮工

1001

十連

.